有咩地方可以好似香港 內戰咁款 第日仲正常返工「我要搵食」

如題

深水埗街坊無夜視鏡架 買完糖水返歸啦

心情轉換得好快
打完仗, 訓醒又返工

其實心情無好過 係香港人的話

以色列

唔知個細路有無出去發夢呢
定已經去左佢想去既地方

而家終於知點解葛咸城咁腐敗又警黑勾結啲人都可以繼續住係度

我地就算返工咁又點 我地要知既係係手政治上我地唔係奴隸 放左工我地就繼續係自己 繼續我地既立場